[KPOP] PRODUCE _X101討論區 (66) 為仔集氣！！！！

lm

留名

Lm

呀曹加油

又芝麻

LM

黎啦

報到

見到牙餅會喊

牙憲入final!!!

lm打氣

Lm希望兩個都入到

開左兩條link同時播

有X嘅梳化

文質彬彬有宋 宋有彬彬有禮 宋有彬尼兔 金宇碩果僅存 金宇碩果類類 點石成金曜漢 金曜漢武帝 金曜漢詞字典 金曜漢地球 金曜漢流浹背 李垠尚宮大人 李垠尚未成功 金旻奎精不貴多 金敏圭人善忘 金旻奎色地帶 崔秉燦爛笑容 金施勳煙三文魚 金施勲手總要在雨天 金施勳分鐘需要你 金施勲衣草 韓勝宇臭未乾 韓勝宇神同行 韓勝宇夜屠夫 韓勝宇宙大爆炸 韓勝宇智波佐助 韓勝宇多田光 韓性宇細有時頗大 韓性乳勢頗大 韓勝宇露均沾 姜敏熙啊唏啊唏唏啊唏啊唏 咸元進擊的巨人 李洗賑災基金 宋有彬向夕陽 琴東賢者時間 琴東賢者之食卓 對牛彈琴東賢 具正模法無天 具正模懼世事變改 還是越難 越愛 為你所以在期待 花開花落 至少這一季被甜蜜蓋過了傷害 具正模都未生齊 具正模擬筆試 具正模特兒 具正模法可修飾的一對手 具正模人欣賞我好 原來你習慣他一套 從來沒有愛我 看得清楚 我知道 不必得到 不妨陪襯 但願為你好 具正模手毛腳 具正模印良品 投挑報李協 車震昊 車俊昊天金融 車俊昊氣浩笑萬重浪 車俊浩氣長存 黃允聖火傳遞 黃允聖母瑪利亞 黃允聖公會基榮小學 偽子越黑風高 金國顯靈 白真的假不了 白真想不到當初我們也討厭吃苦瓜 白真珍薯片 李鎭赫人牙膏 李鎭赫白配 李鎭赫箱作業 李鎭赫骨銘心 李美談育嬰 新娘談美李 李美談判專家 李美談上頸 鄭在訓啦柒頭 崔壽桓助交際 姜賢秀外慧中 姜賢秀茂坪 姜賢秀色可餐 姜敏熙望在明天 朴宣浩浩蕩蕩 曹承衍生七星茶 曹承衍生開奶茶 李翰潔伴同行 李翰潔成聯盟 李翰潔出青年

心跳加速 好緊張

牙性加油

所有仔仔衝呀！！！

留名一身蟻

緊張

牙彬個眼鏡look

Hi 我係偉仔滴水 我趕緊返屋企睇

Twitch好Lag 睇慢10秒嘅joox算

到而家仲要嗶去到第幾名
屌又廣告

求吓你一定要入

直播整合

賣完廣告未

又廣告

為牙憲集氣

Mk

twitch清到睇到啲仔嘅毛孔粉刺

廣告 冇心理準備

我三個

好靚仔

LM 未返到屋企
呢度睇住先

較720P好啲

後面彈彈下個菇頭都要入呀

推

我仲跳緊主題曲

收得唔好較低清少少

要睇下邊個最快但另外個d較哂靜音 驚突然出事

次次睇親直播到個身都好㷫

牙熙加油

Twitch 睇1080會好Lag 較低清啲會好順

Lm Move組全員入final

來了

開波！！！！！！！！！！！！！

黎喇

好驚

我都係 要開冷氣睇

仲唱緊?

得嘅得嘅

好緊張！

點解我仲芝麻緊

twitch入緊場

勳b

真係有x位沙發喎

東玧頭先好型

粉紅頭勁唔夾

同班仔一樣咁緊張

曜B!!!!!!!!

曜b又撞地下

曜b好正

又要聽幾耐哈芝麻

啱啱個下幾型

曜B好可愛！！！！！！！！！！！

曜b

海南米好可愛

john又派膠

開始左啦咩？？？？我仲聽緊歌既

得牙性一個

金炫彬過 日夜澆水的我 覺得被挖空

Mbk次次都好好笑

牙性

牙性！！！！！

mbk派膠

我都係

勲B好弟弟feel

偉氏sooo sweet

牙性酒凹

呢季未試過睇直播咁緊張

omg 呀性自己一個

偉氏入場好正

同樓上各位有時差

牙性自己一個出場。。。。。。
又係手指督面 睇黎真係代表牙餅

Meme佬對住邊個都咁hyper

揹住牙偉

我仲播緊哈芝麻喎

我都係咁話

結婚

得牙性一個出嚟

開始左好耐

Twitch播緊

牙曹好可愛

好想喊

曹！！

頭先woollim佢又扮花

meme佬music work

仲要一個人坐

吉櫈

勲b

牙餅呀

張空凳

畀佢同杓坐都好

頂music works究竟有幾多款

我啱啱先開始嘅

Woollim仔個個都靚仔咗

30+1個人出場個個都好好睇

緊張到望實個mon唔留言

啱啱見到佢個擔心樣

有無人係睇緊ＪＯＯＸ但係開始左？

睇T啦

打唔切字,淨係係咁like你地D comment

點都唔係自己一個坐囉

用TWITCH果條

[url][/url]

上round佢又係對woollim畀心

白衣天使李東旭

已經想喊點算

好緊張呀屌

海南米係咪好大壓力
生痘痘

好似冇做角落生物

開兩條 T唔得睇joox

邊度有x梳化 睇唔到

joox仲播緊預告

Pish

提王餅我會喊。。。

頂我隻手開始震緊

其實東玧本身係靚仔只係太cute大家無留意

牙餅。。。。

餅

開始咗，但上回提要

頂曹頭先嗰下 尹智聖個樣浮左上我腦

屌 想喊

手臂啊

提咗喇

屌 牙性個樣好慘

代表條tie好童軍

講緊餅下車

牙泛淚光啊

講到餅餅下咗車

餅...

頂點解講個人原因

代表: 餅退出

牙餅

一樣

講起牙餅除外

原來嗰時已經宣佈左呀餅下車

屌 喊左

牙性個樣

未發表已經喊

好撚心痛

屌仲要係咁影牙性 dnlm

牙性同牙圭一齊坐喎

即係會唔會公布餅呢輪嘅名次？

加油

餅餅,你已經好叻仔

諗起個時第二日牙餅自己搭地鐵

收埋左張凳好想喊
但係牙性有人陪啦

性唔係自己坐

20!

２０名

20

20個

20..

20個入

好lag

20個入final

感謝 遲啲補返出場

22得唔得啊

冇x

今集個opening可以再凝重啲

未講

睇咗behind story先

brandnew仔今集靚仔左

可能最後又有d特別野

成日聽佢講101 都聽到wanna one

下星期都係要走返11個

頭都痛埋 20個 一陣點算

化妝堂 一定要有牙餅呀

咁影22做乜撚野啊ajy

屌好狗咁一開就咪鬼擺張櫈出黎

點解預告21？

屌22得唔得

撚你

撚狗

麻煩大家live緊唔好引長圖得唔得啊

得幾件化妝品但用咁大個盒

偉性啊

定又最尾先講

又fake人..

偉性

咁大個盒裝得嗰少少嘢

性偉

表白씬님

頂 見到餅

餅係咪會出黎

Gay彬

牙餅!!!!!!!!!!!!!!

笑緊tony個袋

餅！！！！

餅豬

tony 個化妝箱

同邊個坐？

餅坐最後 應該真係冇牙汗

冇cut餅

餅餅有出口水

餅!!!!!!!!!

碩

頂仲要係咪播餅

牙餅做model

씬님今年個look靚咗

就黎淘汰先比tony鏡頭

牙碩

餅好可愛

牙餅又會咁啱係佢

牙曹近鏡

餅餅好掛住你

好好呀ajy唯一德政

我覺得好睇今集頭20有無畀個位餅
有畀就會19個人 咁一定要有x
無畀應該就直接20個

又換妻

膠彬啱啱個手勢

個老師d陰影都打得幾多

而家先有鏡頭

Gg

南小朋友

曜b細力啦

拍到勁大力

粗口王打拳咁

班仔用肌肉化妝 大力到

曜b打緊拳？

初C唔好學john咁大力!!!

餅D皮膚好似BB咁好, 雖然個人都似BB

唯一德政
可以幫佢燒香🙏🏻

初c

初c好撚cute

初C好可愛

D仔大力到

初C傻仔

笑死

John咁重手要嚟遮鬍根？

曜b係白虎二代

諗起上季白虎拍化妝水

John 細力啲！

成班戇鳩

點解曜要同喊坐
咸要同gay彬坐

碩好靚仔

牙餅唔使自己畫

牙k

牙車all back另一個樣

我都想幫紅毛畫眉啊 佢好乖

南小受難記

kol gay彬

小朋友好可憐

碩仔畫隻眼好靚

手勢好專業

下面嘅都係friend，無記錯

我已經開始喊緊係車入面

牙憲後面好專心

潔玩9小朋友

小朋友

牙憲勁認真

牙憲係後面勁認真

撚小朋友

好睇啊

後面雀仔頭cool嗰個幾cute
邊個黎

個個笑9小朋友

牙嘈條眉....

beauty blogger 彬

宋beauty

用嚟do

gay彬beauty KOL

屌 gay彬好pro

牙彬好pro

牙彬beauty blogger

第一次見到紅毛毛咁多表情

好正係咁影kol彬

紅毛好得意

牙虛話唇膏好味

紅毛

牙咸真係同天空心城條女餅印咁

餅啊

紅毛毛 笑撚死啦

虛

咬唇

我以為得我一個有問題 我都係joox撚

點解望到牙偉個樣會覺得好好笑

牙曹

納涼特輯

好八婆呀李垠尚宮個紅唇樣

大哥 曹

牙車冇咗pat陰好好睇啊

牙嘈大哥

性偉呢

完.

曹個樣

大哥同牙嘈

咁快?

運動會!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

個老師啲皮膚好好

其實大哥同曹啲chemical都幾好歡喜冤家咁

尚宮大人 新meme

完全見唔到牙性

屌

笑撚死

咁快完

下咁就化完妝...

紅毛毛

屌 好開心
播多d呢d 唔想睇播名

唔好再短啲

運動會

牙憲同邊個坐 冇鏡頭嘅

牙車all back 幾正！

短到

MC

曜B代表nim！！！！！！！！！！！！！

辣炒豬肉

我未見到偉

제육볶음즈

牙嘈love shot真係好正

佢最後嗰集all back得唔得

你地咁快嘅 我睇到ssin啱啱出場

餅已經唔喺度

제육볶음

高音擔當南小朋友

預告嘅化妝仲出色過正片 屌

我一直大叫

心心眼曜b

望遠洞high kick曜b

係我期待嘅MC

以為曜b嗰個係多啦a夢放大鏡
望遠洞high kick

2個膊頭都好橫

以為佢話馬運動

新西既game

.

羅pd啲game

尚宮大人撒嬌

牙碩塊面細到

呢張好cute

紅毛毛好得意
牙性超高音

係房食杯麵其實一定好臭

去錯邊

笑到仆街

...完左?

牙性高音

喂同新西遊記一樣嘅，不如比羅奴剪

高音爆發

頂紅毛毛今集好好笑

好似又會好短咁

好好笑
播多啲呢啲呀嘛

好得意

好似啲bb仔周歲揀物品咁

開一集播運動會都得

基彬好撚正

好趕

Ugi組冇左牙汗

今季真係cut得好撚差
又cut得短 一集比一集短

播耐啲播耐啲

牙偉被胸襲

曜b 唔使重複咁多次㗎

睇到好痕

Move組真係特別好笑

隊落粒lin到

大眼鬼馬呀

我都想篤

笑撚死我

好好笑

我都想摸

變19+

大耳手指仔

大眼好得意

牙憲笑得好開心

我都想篤埋一份

做1分鐘大耳

癲佬組玩個game都癲佬過人

眼瞓仔好得意呀

？？？？？

牙圭好勁

果然優等生

會長好勁

吉中粒Lin
以後正視唔到粟米筒

李鎭赫的乳頭

呀圭咁勁嘅

篤極都係個心口

學霸

大耳未成年加

咁勁既呀圭

認真過我

respect

搵人改呢個

佢個樣認真到

會長nimmmmm

新名

D仔咁開心我可以一直睇落去

牙虛虛到...

好虛

虛哥

頂 熱身

竟然無牙斗上場 好失望

牙虛

牙虛笑死我

牙虛好虛

呀虛好虛

牙虛有新圖啦

虛到咳

呀虛

虛到講兩句就咳

牙虛有絕症咁

講兩句野都咳 好虛

牙虛 講兩句都氣咳

牙虛 笑都笑得虛過人
仲要咳

牙虛夠啦 唔好再虛落去

日日咳

好虛啊

牙虛笑死

牙虛好撚虧

真係好虛

成個光豬咁

牙虛係安宰賢二世

係咁咳

牙虛好似就唔掂咁

牙虛過嚟崩潰

笑到我

笑死我

Main vocal

虛又可以有新meme

有默契到

安宰賢去左健身加

坐騎真係好夾

我未睇到 但睇你地係咁笑虛
我已經跟住一齊笑

原來佢之前唔係病，第七感佢成日咳我以為佢病

牙虛都係真虛

屌好恐怖

壽仔好好笑

牙虛真係好得意

相愛相殺

條脷真係經典

壽仔條脷長到傻

條脷好長

cls

music works

牙圭好好勝

淨係識食

黑化圭圭上線

圭圭你冷靜啲

蝴蝶

牙圭好努力

好得意佢地

又呀

三兄弟黎啦

笑到抽筋

牙圭好有耐性

好似睇緊人打網球咁

碩B好q

黑化圭圭

笑死 勁勞氣

牙圭崩潰

第一次見圭唔耐煩樣

唔知點解諗起PASU!

牙憲好叻叻

牙憲好勁

勁到

牙憲咁勁

圭圭好激動

牙憲遊戲嘅實力都係怪物

牙憲勁到癡線

牙偉

牙憲

billboard

三兄弟真人版

出到道係唔同啲

讀唇達人

痴線11題

牙碩會唔會睇唔到d字

牙雞話自己唔會嬲

碩b話今日應該都會嬲

咩事啊紅毛毛

笑死 紅毛毛好得意呀 get到佢啦

佢地兩個都好冷靜

講極唔明

全部人都好可愛

屌紅毛毛

紅毛毛今集好cute

嬲到

牙車暈咗

佢同我一樣唔識讀唇

原來紅毛咁Q

차차

牙碩就快喊

呀碩就黎崩潰

牙雞好得意

遊戲黑洞

紅毛毛好真心地on9

紅毛毛係遊戲終結者

Get到黑洞 未get到靚仔

차차차차차차차

好天然呆呀紅毛毛

佢地個動作 我就黎笑死

佢地好得意

布甸布甸

紅毛遊戲黑洞

成隻雞咁

牙碩終於冇俾人惡剪

佢兩個好得意

好可愛呀牙雞

好得意啊紅毛

紅毛毛好呆呀

點解我落後咁多

好似兩個傻仔好可愛

쁘디

牙碩問可唔可以俾多次pass機會佢

咩事

d cg

笑死 牙碩

頂紅毛毛真係好撚q

做乜鬼

PLEASE

牙碩連肢體語言都要用埋

笑到好辛苦

好煩呀

屌 後期

個cg

個cg想點

牙雞好正

真係好好笑

仲有特效

譯做外星語

今晚ajy做咩咁好

頂你地兩個唔順

碩崩潰

第一次覺得紅毛得意

笑死左

下體黎啦

佢2個可以狂loop pudding

外星語劇場 屌 笑到癲

李垠尚未成功

好呆

會唔會着到爆軚

點解係阿虛

好撚好笑唔想睇後面了

牙虛好撚cute呀

虛慢慢嚟

牙協個高音

牙碩美腿

兩個主唱都叫到拆天

可唔可以播足2個鐘

偉隻腳咁長會唔會着唔到

Joox慢左勁多

唔用手著褲 今日睇Victon團綜都見過呢個Game

小袋袋

好想做個地

手作好勁

佢地勁柔軟

紅毛毛個興奮樣

人間笑點牙虛

佢著開黑絲

真係着唔到

手作仔小心啲唔好踢到小小碩啊

手作仔好似屙屎咁

亞偉

大耳好慘

偉仔

我想做大耳

虧佬褲

一堆蛇蟲鼠蟻

呀虛真係好虛

好色情

竟然係牙虛贏左

做得好快

牙虛用盡佢畢生力氣

成集播運動會please

屌個game咁正咁快無

牙潔呢下好型

曜b！

曜b好耶

牙偉個屎忽骨黎
利申：摸過

曜b!!!!!!!!!!

曜b好型

我想睇兩個鐘啊

希望曜b咁樣踢ajy

用跆拳道踢死我吧

虛勢嘈

Meme佬條眉做乜9

明明我都係用twitch 但係我都係慢你哋幾秒

牙潔同牙憲都好得意

曜B好得意一個

牙曹又派膠

呢集一定要重睇 笑到癲

好驚初c成條棍飛出去

笑撚死 呀嘈

move team係後面分零食

牙嘈

初C

癲佬組拎零食擋

move 組攞啲薯片擋住

我都以為係初c
不過應該都一定有個飛棍

牙咸好有日本不良少年FEEL

咸

我一定要重睇

冇熄過

牙咸又幾勁

牙虛用個籃擋

仲要dum棍

哇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

牙憲好耶

嘩

牙憲全能

牙憲好強

joox 係咪慢好多宜家播緊牙碩同紅毛

痴線
超勁

係 牙咸幾型

牙憲真係全能 玩Game都咁勁

牛高馬大驚到要用薯片擋

MC好正

mc好衰

慢好多

紅毛榮升虛級

紅毛毛今集

死啦紅毛毛真係好cute

牙憲條脷仔

頂紅毛毛今集真係黎搞笑

紅毛真係黑洞

紅毛真係遊戲黑洞

紅毛派膠大放送

紅毛係所有遊戲嘅終結者

南小朋友d倉鼠尖叫lol

李垠尚未成功
點解佢到尾二嗰集先派膠

紅毛真係黑洞黎

牙憲玩遊戲好犀利

牙尚既黑洞美

棒球阿

TONY好波 全壘打！！！！！！！！！！！！！！

Tony

曜B個樣好得意啊

tony

岩岩仲想講點解冇人打到d爉燭

gay彬想點

南小個樣 貢丸

小朋友！！好勁 好得意

紅毛好正

哇

勲b勁得意

個個都驚到縮埋一舊

叻仔！！！

好勁！天才

紅毛同牙憲勁大對比

小朋友每集都好好笑

笑撚死我 咁都有16個

小朋友勁到嚇親自己

今集好多新meme出

0

偉仔又黎

哇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

笑到抽筋亞偉

中二病少年

痴線！！！！

好好睇啊

all kill

偉仔好勁

偉仔最後呢下要cut gif
好可愛

好型啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

偉

牙偉超勁

好撚勁呀仆街

牙偉好型呀
好想嫁比佢
真係喊咗

OMO 偉好型！！！！！！

偉仔勁

好勁呀偉仔！！！！
最後又派膠

牙偉AMAZINGGGGGGG

偉好勁！！！

好可愛啊

好想一直睇

偉仔!!

呀偉

偉哥

偉仔我愛你！！！！！

中二病既威力

ugi team收哂皮

偉仔收棍嗰下好撚型 痴線

即刻黎料!!!!!

好正呀 全滅仲有撒嬌

屌咁快

shit 來了

好型啊偉仔

大件事 唔記得咗排名 太開心

開心既時間咁快過

UGI冇贏過

海南仔冇鏡頭

贏咗遊戲冇願望？？

黎了

要發表啦

大耳

唔好播排名啦

好想佢地一直做呢啲綜藝唔想睇人淘汰

可唔可以一直播呢啲唔好去排名

有紅毛毛

海南米皮膚差左好多

完啦唉屌

要黎啦

又笑又喊

咁快架咩 無搞笑野播？

大家用緊咩睇
點解我咁慢

運動會播成集算啦...

好撚man啊李鎭赫！！！

??

mnet孤寒到俾一大堆零食就算數

痴線今集第一滴淚竟然係比牙偉型到喊

成集只係播運動會算啦 唔想睇排名

接受唔到!!!!!

今季勁短上季贏咗有願望

收視過硬3%

冇啦啦就播 屌你咩

轉得太快啦!!!!!!!!!

琴仔

好彩班仔本身好睇

開心完啦？

唉

大件事 公佈11-19先

好緊張屌

偉仔好型呀屌

唔想睇排位

黎喇點算
紙巾準備好

已經想喊

同你一樣想嫁俾佢

海南米呀！！！

你地邊到睇 點解我好似慢咁多咁

好殘忍呀

twitch

唔敢睇 點算

仆街ajy

睇twitch幾快

TONY啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

上分鐘仲笑緊

感覺有大變動

黎料

碩仔又睇唔到

屌我未準備好呀屌

咁快19名

陣間係咪會有練習生自己嘅pick?

仆街好驚

19 MTS

2 PICK是殘酷的

mts！！

覺得會係牙曹

好殘忍

來回地獄又折返人間好殘忍

都唔知會唔會播呢啲得意野了

tony!!!!

似洗賑

意料之外嘅練習生

TONY!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

19係 127231 TONY

一定要係tony

wa！！！！！！

Tony!!

Tony！！！！！

Tony!!!

係Tony

tony!!!!!!!

tony!!!!!

tony!! 叻仔

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

我個個都唔捨得

做好哭泣嘅準備
牙憲上呀

痴線!!!!!!!!!!!!!!入左啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

waaaaaaaaaa爆到！！！！！！

中咗 喊出嚟

Tony！！！！

Tony！！！！！！！！！！！啊！！！！！！！！！！！
完全估唔到！！！！！！！！！！！

Tony!!!!!

起雞皮

性奴

TONY好波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

太好！

升咁多

嘩冇鏡頭都上到 好勁

哇tony

升左好多

tony啊

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!冇鏡頭都入啊AJY!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

完全估唔到係tony

wowwwwwwwwww

起曬雞皮

屌開始想喊

叻仔

清涼美

小道有冇中？

我以為佢foul硬

會唔會播得太快

都估到係Tony
佢mnet個時心情好好識講笑

琴仔啊 入決賽啦

好鬼開心啊痴線！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

海南米要入

好似冇

星船不了

meme佬？

18 咸

咸咁低

似係

之前20位賴唔係有19萬咩

牙咸？？？？？？？

牙咸

....

牙咸跌好多

仲以為會有熙呀熙呀熙

19 TONY
18 咸

跌到咁
meme佬

熙應該

跌左好多

好叻仔

竟然係咸 竟然咁低

仲以為係meme

meme佬上啊

暫時啲排名都幾估唔到

牙熙有冇可能爆到呢

又係預想之外

Tony出嚟已經喊咗

Meme會唔會冇咸都跌到咁

又係估唔到嘅

牙憲plz

條曲線好sad

又係意料之外嘅 vocal

比牙憲好冇

憲plz

牙協上啦

我覺得係

協呀

又預想唔到

我性奴

協仔要上 五段高音

憲啦

如果係牙協！！

協仔？？？？？

咸跌好多。。

係咪gay彬

點解咸會最低。。。

彬

19 TONY
18 咸
17 彬

下gay彬

屌兩個一齊啦

都估到…

vocal 又唔係琴b好驚啊

牙彬

下？？？？？？

Wtf